關於今日大埔蟲系魔法

頂你個肺冇。嘢呀嘛， 咁稀有嘅嘢你隨便掉地下開咗個袋就算？？ 知唔知美洲大蠊幾難攞到（大量） 揼喺個馬路到嘥鳩曬 仲要得少少走到出嚟其他係曬喺入面個蛋紙度，唔夠膽成塊蛋紙飛出去就唔好玩啦，新手就會唔好攞啲咁貴重嘅嘢出去， 至少有返幾次經驗先， 同埋你揼喺個馬路度，啲美洲大蠊咪喺馬路度繁殖煩到啲街坊囉，強烈譴責呢啲新手行為 請廣傳

驚昆蟲的人表示